【玩死TVB】 各位大學生幫手貼「剪wewa卡poster」

如果唔知上個post發生咩事嘅話就喺度睇返

TVB 第二大廣告收入係：財務公司

要斷TVB米路，抵制廣告商是常識，而TVB第二大廣告客戶類別就係貸款及按揭公司，當然要爭取佢哋撤回廣告。不過財務公司好難抵制，其中一個大客就係安信，呢排係咁喺TVB賣wewa卡廣告，佢哋成日sell大學生申請，所以可能好多後生仔都有一張，有咭嘅連登仔一定可以參與。

1. 剪卡

已經有幾位手足響應剪卡，但係可惜FB玩嘢，幾張剪卡相都睇唔到

2. Up 上FB

大家剪卡後除咗擺張剪卡相上wewa FB外 ()，
Template：無綫新聞，誤導市民！安信落TVB廣告？不了

仲要擺喺自己status度 hashtag #wewachallenge，再tag @WeWa玩嘢mode，標題寫“安信兄弟資助TVB假新聞，恥與為伍“

3. 大學貼Poster

更加重要嘅係，由於呢張卡係主要sell大學生申請，所以麻煩各位幫手將呢幅宣傳海報貼喺各大專院校嘅連儂牆、民主牆或其他貼得嘅地方度

PDF 高清File:

最好連埋呢張圖擺上去，加強效果

唔該哂各位！

——————————————————

更多: TVB廣告客戶名單！！

消費前諗清楚

－－－－－－－——————————
請即follow:

FB:

IG: #sayno2tvb

TG 抵制廣告行動組:

TG 狙擊綜合頻道:

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

張貼示例

順帶一提，如果有呢張Earnmore 卡嘅話都幫手剪咗佢，都係安信出嘅

P牌推唔郁

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

互推

[攬炒] 有打機嘅全部同我入嚟，狙擊海外Chinazi遊戲！

財仔都有卡

我知道好多人冇卡，冇卡嘅麻煩幫手洗版好嗎？

留言例子：無綫新聞，誤導市民！安信落TVB廣告？不了

真係會cut? 大學生要拎嚟碌iphone囉

pish

wewa 好似有係蘋果落廣告

其實AEON本身都係財仔嚟，不過信用卡比較出名
呢張wewa卡係有銷售員喺學校門口叫大學生申請，收入都未穩定就叫人先洗未來錢都幾陰質

屌無呢張卡 join唔到#wewa叉撚住

你估學生卡得一張咩

push

都可能負緊債 冇得即cut即還錢
頂多剪卡 冇得cut卡
對出卡公司嚟講冇影響

大家除咗搞cctvb，有冇諗過搞埋黨鐵嘅廣告？

無卡唯有幫推

安信係TVB財仔大客嚟，維穩台靠一眾財仔廣告生存，呢類客戶係繼奶粉後落得最多

所以令安信唔再落廣告係好重要

I like this post

WEWA 卡係安信兄弟
安信係中旅集團 (HK.0308) 既兄弟公司
你點剪人地都會萵廣告去CCTVB
紅底架

［請分享、廣傳！］

其實連日嚟嘅抵制行動（手足幫手去各大客戶FB洗板）都令到同樣係中資嘅M記停咗賣TVB廣告
M記都係大客嚟
同埋佢係中資更加要抵制
有啲嘢如果唔做，就永遠唔知得唔得

點剪呀 都未申請過

有冇可能做到結餘轉戶？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我張卡放左成年都仲未打去確認

Cut 左佢啦
留黎都無用既

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

呢排冇見過佢落TVB廣告
樓主分明係同安信有仇口

好心樓主啦
人哋wewa卡都冇落TVB廣告
就算曾經有落，一定係今年六月之前嘅事
借刀殺人
有咩居心係人都知啦

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

你叫安信發聲明話冇落過TVB廣告啦

Pish

我前日先見過TVB有wewa卡廣告，
好心你班財仔，
有咩居心係人都知啦

FC左未？邊個時段？幾多秒？

我反而係Viu 見過wewa卡廣告
之前亦都係蘋果同100毛見過

呢個係安信係TVB嘅廣告, wewa卡正係安信既。
財仔巴打，咁你見到Viu TV廣告又FC左未啊？邊個時段？幾多秒？蘋果呢？
我信抵制TVB團隊多過信你個財仔囉

安信一日仲有落廣告，就有理由抵制佢所有業務🤗

支持樓豬，支持抵制TVB團隊
信個財仔一成都死

安信職員！？

我可以保證呢幅圖係冇做假嘅，因為張圖係尋日我刻意睇返安信有冇落廣告而cap出嚟

p

唔知你有冇覆我

請澄清wewa同安信係咩關係？
澄清安信近來有冇落TVB廣告？
根據線報，係有ga

原來你已經深潛咗
不如你識wewa卡員工嘅，你叫佢叫安信停止落TVB廣告先啦

內部電郵流出？

有卡 收工即打上去cut卡

安信FB出咗新post喇，快啲入去叫佢撤回TVB廣告啦！